一人幾首經典歌 咩語言都得

我先

It’s a man’s world
Call out my name

那誰
每天愛你多一些

榮光

何以這土地淚再流

任暴雨下，智慧未倒下，雨傘是一朵朵的花

Go west

何以 令眾人 亦憤恨

Star Spangled Banner

Bad Day

依家仲日日聽